[switch] 上唔到網求助

部switch連唔到屋企個wifi上網 但係我全家啲手機ipad同電腦都用到

買咗新game但係上唔到網玩好on9

有冇ching都有遇過呢個問題？

其實如果你有 Google 過，應該頭幾個有教你要set 番啲 channel 就可以

switch 係咁，要set wifi channel,ps4都無佢咁煩

我有frd都係咁，話連到中間連唔到右邊

遊戲台咪有主機post

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間